今晚真係講得非常好

劉细良D片真係好有啓發性
可以嘅話多D支持！

求soundbite